\begin{frame}{Conclusion et perspectives}

  \begin{itemize}
    \item \structure{Conclusion}:
      \begin{enumerate}
        \item Développement d'un simulateur d'une colonie de bactéries
        \item Programmation spécifique SIMD, non triviale
        \item Proposition d'un algorithme (PPM) pour la simulation parallèle
        d'un automate cellulaire 2D
      \end{enumerate}
      \bigskip
    \item \structure{Perspectives}:
      \begin{enumerate}
        \item Calibrer les paramètres des moteurs physique et chimique
        \item Tester d'autres méthodes de discrétisation pour l'équation de
          réaction-diffusion
        \item Construire une IHM (GUI, CLI, etc.)
        \item Effectuer des tests de performance
        \item Diffuser l'outil auprès de la communauté
      \end{enumerate}
  \end{itemize}

\end{frame}
